What is 仇恨是沒有原因的?

我信冇呢個世界冇無緣無故的恨，人做任何事(啱同錯)都有原因，你去憎一個族群，都可以係受社會氣氛，事件影響。 點解一發生Hate crime，D人成日會彈句 "仇恨是沒有原因的"?

明明自己又列到D理由出嚟，又話全部只係藉口，咁D仇恨點嚟? 吓? 另一方嘅仇恨?? 最後結論 :有人類就有仇恨呀? 所以我哋要不斷用愛消除仇恨? HOW? 冇其他方法? WTF....

真係好玄...次次討論都有人彈呢Ｄ金句......可唔可以有人解釋吓呢嗰邏輯?

B: 仇恨是沒有原因的
A:說其實很好笑 真正的意思就是越來越多人信仰伊斯蘭教
A:這當中也包含了白人
B:他們說的 只是給他們所做的一切 一個正當化的藉口而已
B:那不成理由
A:嘛 他都寫了八十頁的理由了 給他一點點面子吧
D:如果遵守教義的話 一般來說伊斯蘭教的信徒不太可能變少
D:除非都不生下一代
A:還有 因為激進回教殺死了一個小女孩
A:所以他決定不分老幼婦孺全殺
A:超級厲害的對等邏輯
F:可是底下的人 有些就因 仇恨 去支持 上面的人
F:導致上面的人 有理由 去動刀
C:我覺得他乾脆直接去屠殺IS 或許會比較好
B:因為對方做了這種事 他覺得不OK 反過來做同樣的事 這邏輯就不對了
C:有人類 就會有動亂跟仇恨阿

所有行為都係情感驅使...原因只係正當化的藉口...
想講情感係受媒體他人煽動影響??
即係你睇到回教殺人新聞...咁呢個又算唔算因?
垃圾煽情媒體又算唔算因?

屌你睇少啲fake news留意返人地個真正原因啦 連人地個動機都搞錯你分析乜能野姐

仇恨是沒有原因的
仇恨係有原因，只不過個班利己主義左膠唔願意面對姐
其實呢條友周圍冧友左膠都要負責任

理論上acceptance 同dialogue 的確係解決conflict 既最好方法
但係係racial conflict呢樣野可能要用幾代既時間
而中途必須要咁多方都係open minded

但係問題係左右派自成一角一見到人地唔同意就起鋼
最攞命係main stream media 全部左傾
就好似我個科一個左派戰士一開口就話人地係nazi完全無視人地講左咩
上次佢係一個公開既論壇見到幾個右派人出席就起哂鋼話"I don't want to speak to nazi"

好老實，muslim terrorist 同 呢條友係無分別
就係 Feeling oppressed --> neglected by general public --> radicalised
如果呢班人係社會上有覺得被重視咁呢D tragedy 有好大機會唔會發生

好可惜主流媒體只係識攻擊
只係radicalise 更多extremist

NOT ME

有原因=正當邊個講㗎？

唔正當唔係原因 ?

That's what I mean